[
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "画像に含まれるコンポーネントの数はどれですか？",
    "answer": "3",
    "choice": [
      "2",
      "1",
      "5",
      "3"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれる提供インターフェースの数はどれですか？",
    "answer": "4",
    "choice": [
      "1",
      "3",
      "2",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれる要求インターフェースの数はどれですか？",
    "answer": "3",
    "choice": [
      "3",
      "1",
      "2",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれるアセンブリコネクタの数はどれですか？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "2",
      "4",
      "3",
      "1"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれるポートの数はどれですか？",
    "answer": "1",
    "choice": [
      "1",
      "2",
      "0",
      "3"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれる委譲コネクタの数はどれですか？",
    "answer": "1",
    "choice": [
      "3",
      "1",
      "0",
      "2"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "この図に含まれるコンポーネント名として正しいものはどれですか？",
    "answer": "社員",
    "choice": [
      "経費登録サービス",
      "給与サービス",
      "社員",
      "経費データベース"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "この図に含まれる正しいインターフェース名は何ですか？",
    "answer": "出勤指示",
    "choice": [
      "経費全体",
      "経費データベース",
      "出勤指示",
      "経費"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "この図に含まれる正しいサブシステム名は何ですか？",
    "answer": "経費全体",
    "choice": [
      "経費データベース",
      "経費全体",
      "社員",
      "経費"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "「経費」コンポーネントが接続されているアセンブリコネクタはどれですか？",
    "answer": "入金指示",
    "choice": [
      "経費登録サービス",
      "出勤指示",
      "経費口座管理",
      "入金指示"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]